5月24遮打要人 推到上熱門

5月24咁重要都無人講
馬季最後一場國際G1遮打盃
為港隊馬匹打氣
5月24遮打要人
一齊睇遮打盃

我就支持時時精綵衞冕遮打盃既

推

糖哥米推

樂哥

你條𡃁唔聽你支笛

咩事？

我地追求自由民主
梗係要成條遮打道任我行啦

馬場未開 但2400起步點係馬場出面 要人呀

正

Pish

以為戴頭盔就冇事，連登不是法外之地

睇跑馬有咩問題

報左警
樓豬唔好以為網絡世界無法可依